今日同8月5日 係一樣感覺

亦證明左 做人要分散投資 孤注一擲係錯架

聽唔聽到呀